五月天人生無限公司失業扶助區(3)

今年5月之約正式結束
同事各奔前程前歡迎入黎休養生息

生命是有限的 但友情是無限的

期待下個年頭嘅五月之約 辛苦哂各位同事喇

最衰都係想當年唱左生命有一種絕對

我愛冠佑 留名

留個名先

LM

留個名先！

真。雙失 新post留名

當年係幾時

我都愛冠佑嗚哇 新post留名

留名留名 下年繼續五月之約

其實今年都有唱

不要走 請不要走～

失業廢青留名

留名
尾場唔出返嚟啦埋去真係差咁啲

下次唱終於結束的起點就好啦

成班廢青想搞事

都想聽你說那c和弦就是
我說學長為甚麼還握著學妹的手

聽咗成日youtube都仲係好空虛

十場rundown

新post留名

留名

留毛

依家爭咁啲野咁
啦埋佢起碼都good ending

+1

我只想佢地出黎揮揮手就夠

讓我聽到你的聲音
one two tree go !

youtube少年他mv見到有人share呢段

前幾天看過PTT五版上某位五迷寫的歌詞解析，
覺得很有意思，
那位五迷說這是阿信要寫給近年台灣社會的詞，
也是曾經深陷風暴中心陷入低潮而又重新站起來的他們在那段時間的心情寫照，
看完那段文章解析，
再看看今天這個MV會很有感覺....
有興趣的朋友可以搜尋看看「致 少年他的奇幻漂流」

前些年五月天(尤其是阿信)深陷因服貿衍生出的立場問題，
一首歌讓五月天變成鄉民心中敢說趕言的鄉民英雄，
但也因為幾句不願辜負那些相信五月天的對岸歌迷的話變成了為了錢而出賣國家的雙面人。
為了那件事，
阿信甚至在美國麥迪遜花園唱到淚崩；
只因為那件事，
鄉民們就全然否定五月天這麼多年來對台灣這塊土地的付出，
然而那些人之中的大多數人，
又在鍵盤後面為了這塊土地做了些什麼呢?
五月天就這麼擅自被期待、被迫在這道百年來連我們政治領袖都難解的立場問題中作出選擇，

MV中的超人為了人類的和平與怪獸拼死奮戰，
人類享受著超人帶來的保護，
卻又撻伐超人的作為是為生活帶來災難，
然而人類自身又都做了些什麼呢?
期待著有人為自己挺身而出，
卻又不去承擔那個人為自己所承受的責難，
而是加入撻伐的聲浪之中。
英雄為此陷入對自己的質疑，
最後倒地。

MV最後英雄因為男孩的相信而重新有了站起來的力量，
如同五月天在那片質疑聲浪中也重新站了起來，
繼續為了那些相信他們的人們而唱。

這是我對這支MV的一點看法~
如果有令人感到不舒服的言論與用詞，
還請告知。

我想佢地好似DNA咁係入面叫我地走就夠

咁樣睇返，覺得中生命有一種絕對都算唔錯，無Guest，唔係我不願 係無憨人je

5月10有戀愛ing咩

服貿單野點睇都係講一世架啦

尋晚講到懶好聽咩ot到天亮
結果最早完

有d失望

Hater次次都係拎呢單野出黎講

要歌手明星藝人出來講政治
等於推佢地出黎比人鬧。何必一直提呢

就算上ptt d吹水版一講五月天都係左一句五毛天右一句服貿

連登仔同鄉民d價值觀真係好似

我係睇十號
印象中無喎

本身以為佢講完 已經不用再多說什麼了
會帶埋啦到最尾

不過而家有遺憾 先有動力年尾仆去台灣

仲有商業同偽band

唔商業。叫佢地食乜？

每次看都好心痛

喊喊下聽到lets imagine what we want 笑撚左

依句可能怕在場班鬼唔知佢喊乜鳩😂😂

夜媽媽唔敢睇
有一排無聊成日上ptt
發現d post全部都熟口熟面
女人/憎人富貴厭人貧/邊緣人

之後ptt同連登仔講咩都唔會太放係心了

係囉有咩
我仲以為我high到唔記得左

本是同根生...

冇 佢應該打錯

好想攬下佢地
尤其係石爸同肥仔

唔好趁機呀
借過少少一齊攬

雖然錯重點 但有無人覺得冠佑得自己一個係後面好慘

無話慘唔慘 但好寂莫
兄弟們喺台前傾得興高采烈時 靚仔只可以從後插咀

你心病可唔可以唔好咁重

好寂寞 成班係前面拖哂手但自己行唔開

冠佑就等我去攬啦

咁你就中計啦

話佢平時表演唔係依幕呀

留名
本命怪獸
老大

今次佢地好多時都會走去搵冠佑
仲會微博facebook爆佢去邊

邊到寂莫喎

我覺得自達叔件事之後佢地錫多左冠佑
仲玩得更瘋

今次好好多啦 冠佑成日都係center喎 仲多佐行出黎唔打鼓

同埋尾場有終結孤單喎 點會無?

無左夜晚份part time，唯有返朝早果份

同事們早晨

失業第二日 早晨

副作用係要跑返埋去打 仲唔係咁易比佢入返去

同事們～早晨
今年只睇兩場， 仲要一場係尾場

好滿足

失業第一日 打爛杯, 倒瀉野, 無晒心機,
希望今日好D

要等一年等唔切, 快D 開台灣場

係呀，到時一定衝
有唱愛情的模樣

同事唔好咁啦 仲要返總公司出差㗎

下個月去總公司旅行時要買返隻杯黎思鄉先

番緊正職好頹 整番歌單個playlist聽下先

打個卡先

尾場有終結孤單喎

白夜行 好好睇呀你

日日都loop緊

東野圭吾D 野係好睇

每日開youtube 睇肥信=早餐

去7號公園打卡

宵夜都係

做乜五月天會開喺音樂台？

高雄啊, 只可以去世運度打住先

聽日去總公司 走去行天宮同stayreal cafe朝聖先

好型啊你

支持開係感情台

sor下次開係寵物台

等緊6月尾金曲獎會唔會拎到果個獎

推爆左返返上班台

去stayreal行個圈

Stayreal cafe 珍珠奶茶鬆餅

最佳作詞

睇完鼓鼓個介紹超想去食！

粉絲網娛樂

5月25日19:20 導演 #蔡康永

#嘉賓五月天 的樂隊團長兼吉他手怪獸 #溫尚翊 主唱阿信 #陳信宏 出席電影《“吃吃”的愛》媒體見面會

粉絲網全程進行直播

直播地址戳

.
粉絲網娛樂 微博

有理由懷疑阿宏同教練仲喺香港

應該話無跟隊返台灣
去雞蛋仔勝地生摛吃貨主唱

好似係廣州

係
來不及了

反而有無人去過drumming

真係超好食

永遠愛靚仔 冠佑好易比人忽視 我最鐘意就係佢 通常佢solo叫聲都係最細 我會落足力叫

好想食

你有冇買DRUMMING TEE著呀?

冠佑bb

定哥哥無被忽視
係另外4隻愛面子搶佢風頭

演唱會見到有巴打著

我覺得石爸先係呼聲最細

溫柔嘅石拔

主唱大人D舞台服著到佢好靚仔

著到腿好長

因為全部都厚layer睇唔到手臂同腰

仲有白色長打底

其實佢地係咪住四季

你地最近有冇見過陳信宏隻前臀

完全冇

尾場唱完唔記得邊首... 係完左成名嗰幕佢地落返晒地個個都除外套
肥仔拎住件外套唱左半首都無人同佢拎走（好想衝上去幫佢拎住

但啲layer襯到佢好型仔
仲有長外套 轉身同坐低都好chok

我年年都忍唔住買場外嘅相

未買過 啲檔口去晒邊？以前散場會見到

唔係有一首一開頭(好似係頑固?)佢都會除外套拎住黎唱咩

長外套真係不得了

16號喺青衣特別巴士果到買, 幾驚買唔到

sor我淨係留意masa bb幾時除

就喺你莎莎除嗰陣肥仔都除左

尾場talking坐低 fing外套下擺去後面個下

我懷疑拎外套唱係其中一個橋段黎
話說masa有一套衫咪著白色侐衫
佢大汗到件衫變左透明.....

但係果d假相檔咪即係印官方相出黎賣，點解要比佢賺

諗到都

山頂既觀眾冇咁好眼力

其實想要隻CD-R
裡面有200張相

香港無得睇呢套戲

我五個都出盡力嗌
尤其係靚仔，但22號個晚d人嗌佢靚仔佢話佢聽唔到我地叫乜…

我睇到 仲要整完又整

係一間叫鐵牛既餐廳食緊野 係咁播五月天既冷門歌

有人推過我去食

直播中 完全聽唔到講緊乜

佢真係係咁播 野食味道都可以接受既

有幾冷？
對唔住我諗起花嗰單嘢

歪腰夠唔夠做

唔MK

間野係邊

旺中？

睇完 吃吃的愛trailer 套片似乎好爛

戲名已經夠晒鳩

恕我孤漏寡聞 花係咩事

聽日去

盛夏光年痴線佬留名

葡萄

唔爛點會搵大粒嘢做宣傳

肥仔信傻仔姐真心同佢地傾，是但講兩句咪算

一個寫得出入陣曲既人係五毛賣國賊？屌我乜撚都得啦

下個post開係成人台有無得諗

其實好多都為反而反
佢都未必知你講緊咩
所以 由佢地啦

好黃

之前有人想係尾場搞大合唱花

有個投訴 option得花同其他

好想聽佢地唱終於結束的起點

咁都幾搞笑

呢隻聽等一次已經喊佐
真係好想聽現場

還記不記得我和你最初的相信

我們到了站 這一站叫終於

還記不記得孩子般簡單的愛情

站在這起點
其實沒有走遠 其實不願告別
其實我心中 依然想念

依段好有畫面 好催淚
係咪五隻每次表演完落台嘅感覺

睇完鼓鼓介紹超想食~
巴打試完分享下，食個陣會唔會有少女嘅驚呼聲

是瑪莎的驚呼聲😂

到左總公司啦 等陣夜晚去睇下多唔多人先

記得報告
無得食都想睇下

點緊餐
唔係好多人宜家
頭先去完賣衫個度
冇我想要個袋 要預購

周圍都係香港人

邊個袋

8月北京 會唔會有巴打有興趣
雖然鳥巢大到仆街

手提 又可以側孭 大大隻字寫住stayreal既袋

8月北京熱到仆街啊同事

唔係好想北上 同埋我連回鄉證都無

食完
剛上既時候鬆餅有d溫度
上面層cream唔會好甜(以前食過d甜到嘔既)
有奶茶味 粒珍珠就唔洗講
好評

順手叫左個飯
培根香腸
上面有我最討厭既蘑菇同洋蔥
不過都比我成碟ko左
個汁好味

我記得有杯野飲叫盛夏光年，幾好飲

還不清的房貸

唔係好想北上 +1 反而有少少想去馬來西亞睇

嗚呀 諗起都想食

依首好撚正

我就係叫左呢杯

快d衝去食
香港幾時先開cafe

買不到的門票

香港開左仲得了，我實食到破產

付不完的賬單 先呀

我都想香港快d開

係咪皮面嗰個？我有 喺香港買

我都想香港有 會日日去食唔願走
不過唔係五迷仲邊有人去 睇下SR門市非演唱會期間拍晒烏蠅....

巴打
如果係我講嗰個（凸字SR)
睇online store 要7月先有貨
缺貨中

Online store 買嘢係咪唔會寄香港

感覺鳥巢咁大個舞台 想感受下

係呀
Online得淘寶
台灣online唔外寄

cafe應該會好d.....掛

食到癡肥真係不得了呀d鬆餅

我見今日五點幾人流都麻麻啦
我去敦南店 佢有兩層
淨係開左一層
冇咩人所以第二層唔開
不過我覺得都ok既非演唱會時段
佢地價錢中等 而且味道唔差
都吸引到d望落唔似五迷既大叔走入黎食問店員有咩好介紹

不過場內兩台都香港人 主要都遊客
夜d六七點先有台灣既朋友
香港咁多遊客 開cafe冇問題啦
唔似stayreal賣衫門市 唔一定個個咁有錢走去買件四百幾蚊tee

屌我就係想要個凸字袋
諗緊好唔好叫台灣朋友幫我網購寄比我

你返香港問下有無先囉 因為台灣都要7月先再賣

我次次去台北個間SR都爆滿
而且都唔係演唱會時段
有次多人到要外賣
之後店員話堂食要訂位先得
所以我一口氣訂左2次

佢下面果層好似唔係成日都開
我上一次去佢都無開到
不過有一次去可能因為暑假多人要做排隊動物

去過3次 d店員都係靚仔靚女

好耐無去台灣喇

老闆對美的要求很高

啱啱發現 竟然有個咁嘅直播
好正 全部舊歌

播左好耐喇 至少由329前已開始
但只播滾石年代

第一次聽i love u無望就勁中意，點解台語可以咁高汁

日日開嚟聽咁濟

我又去sr cafe先 個奶茶乜乜乜好高汁

原來日日都有㗎？！

暫時係 不過完左演唱會我開始狂loop返自傳

哈爾濱唱佐時光機
信信講佐咁多次時光機我真係有一刻覺得佢會唱

好似係成個5月都直播不停loop

有唱一千個世紀

想聽

頂你點解香港無

點解呀話我知點解呀

頂 好想聽

時光機個game究竟係咪場場都玩 masa 遲早手斷

時光機係有原因既

十幾年前 他們去哈爾濱辦簽名會
現場只有20幾個人來
所以他們一簽再簽 感覺人很多🤣🤣🤣
但十幾年後 #五月天人生無限公司 再次來到哈爾濱開唱 現場已有4萬人
但他們還是一再加班再加班 就是希望能跟現場的大家多待久一點😢😢😢
是的 他們一直沒變
不曉得那20幾個人今天有沒有來
送上那ㄧ年❄️在哈爾濱拍攝的MV

好後悔 好傷心

香港場係咪尾二個場先玩

520有玩

流料喎，歌單無

尾場有

520,522,523都有

我自己睇520都估係唱時光機

聽住黎返公司ot

kkbox就到期
諗緊轉唔轉spotify
因為五月天個廣告好想轉
但又驚啲歌冇kkbox咁齊
你地用開kkbox定spotify定其他

kkbox spotify唔齊綺貞bb啲歌

KKBOX!

台灣歌梗係kkbox

Kkbox可以ff下抽到飛

係kkbox活動贏左隻簽名單曲之後就長期用

但係今年好似已經無再sponsor

搏下中頒獎禮😂又多個機會返總公司

上年我見有得抽先買premium

冇呀 tee個款如果著唔到出街我好少買

靚仔fans注意~!!!!

謝謝著迷們7年來的守護，DRUMMING終於7歲了！
在這特別的節日，咱家最帥氣的靚仔要送出一組他使用過的鼓棒！
想要得到的著迷，請FOLLOW以下PERFESSIONAL的遊戲規則唷！

活動時間：即時起至2017/6/4 5:29P.M.止
活動結果公布：2017/6/5 5:29P.M.
活動獎品：靚仔使用過的鼓棒一組（臉書、微博各抽一組）
活動規則：
1. 於DRUMMING著迷粉絲專頁按讚。
2. 在這篇貼文留言祝福DRUMMING 7周年的話，並上傳一張你與DURMMING的照片！（如DRUMMING留言範例）
3. 公開分享此篇到你的版上！（記得要公開才有效唷！）
4. 就是等待DRUMMING公佈抽獎囉^.<

confirm左喇?
好想睇一次大場，但返大陸就...
下半年會唔會係台灣開呢?
台中、高雄、台北搵個地方開下喇

香港啲租咁貴，如果開唔知要賣幾錢先掂...
但又好想食SRC :(

怕佢洩錢... 都係我地飛過去食啦

北京confirm左 8月18、19、20好似
台灣都想睇 話哂總公司

呢樣又真既

好想去高雄世運館感受下
雖然小巨蛋都未睇過

一定唔會去強國睇

等收通知翻總公司開工

+2036

Agger 諗起d應援 手機燈 同亂叫人名
不了

小巨蛋好似出名啲
但原來唔比跳

聞說鳥巢散場嗰下好恐怖。交通又唔係方便
想去都唔敢去（強國根本唔想去）
唔似得台灣 市政府會為5子開綠燈 特別加開班次疏導人流
尤其是高雄。花媽真係好錫佢地

點樣亂叫人名

話哂都係代言人

總公司高雄開完 個勢應該都係台北？
無奶油頭尾高雄吧

最大機會係跨年啦？
佢地都無期啦
過左金曲獎又開波4圍飛

不過個期無點update 過又真。。（唔計強國果D間唔中1場2場）

太多強國場喇..
唔係佢地去唱都唔識太原依個地方

山西太原呢個地方都幾出名啊

我一直覺得呢地方係無人住..

我一直覺得係龍珠果d地形

去曬成個多國咁滯

為左爭一口氣吧。
當年紅遍台灣嘅樂團去到無名高地無人識
今日去強國任何一個地方唱都一票難求
好倔強

昨天太近。明天太原🤘🏻

美加分公司跑出

[開好多場

五月過去了

五月的尾巴

計過跟著咁飛連埋咁多程內陸機都係9千港紙
如果買到飛其實可以考慮全勤北美
係開11月依啲mid term 時間太閪，點解唔係暑假
期待下年2月歐巡

正啊

玩到咁盡歐美全勤

咁多rich gay

Gay

唔洗做真好

代購好貴 有無人仲喺台灣？

有文字版

應該冇咁快巡迴完卦?!諾亞好似巡迴左兩、三年 北、中、南都開過
跨年唔知會唔會返高雄開呢?小巨蛋唔跳得好無癮... (咁耐台灣場淨係睇過巨蛋，係高雄巨蛋，唔係台北小巨蛋，希望有機會衝返次世運主場館喇)
不過總公司係邊度開都好，都要去打卡返工架喇，尤其係5月睇完真心覺得今次超正，鐘意呢個多過諾亞

幾時會去LA

啊屌 你個LA係咪啦黎

下年一定係公司啦

Agger
但歌單個d應該會改動下啩
今年睇左幾場覺得好夠皮了

艾姐講有2018歐巡 希望係年頭-年中

可唔可以開場show淨係講野架

你冇入場咩 ？

真係有嘅話年都想去

聽佢哋講垃圾話都好正

今晚11點左右有五月天
直播link:

你地有冇聽hit fm既好9不見五月天

等緊

Blue monday 有mayday

聽返開場表演去等
有開頭幾驚miss咗佢哋
點知我miss咗另一個我最想睇嘅人

聽左幾集 有一集佢地失哂控好好笑
同埋睇番佢地去完娛主持又係好好笑

出現了

最長壽

又上黎

自推
第三次

仲以為大家訓哂

阿信眼訓到喊

睇得出
狂開演唱會喎

其實我想聽凡人歌架

其實我以為會唱多幾首歌

最持久

重温少少～

唉屌尋晚冇睇

唔洗睇

完娛支持真係笑死 棒仙

舊年有集帶佢地去參觀太空館笑到我gapgap聲

尋晚1出黎拎獎就入廣告睇到好嬲

五月天的任意門

岩岩睇完
上太空之前要食飽之後recycle
夏天要著陶瓷製既衫

佢地錄果段片頭好可愛

係隔離post見到

之前做過某個台灣明星既'潮牌'既sales
公司規定鋪頭唔比播個個明星既歌
原因係：個個明星唔想啲人係因為鐘意佢地而黎買衫 想啲客係真心欣賞佢地既衫/design而買

事實係：黎買衫既客 有95%都係個明星既fans 啲衫又貴又唔靚 點買得落手

邊個最持久

眼神馬上變了

佢地狂撈亂倔強同頑固，勁好笑

真係講緊SR？d衫幾靚呀係好貴就真

唔抵買都係真既 fans都係咁話

我都有睇個post 但之後有人估過係羅生果個牌子

論最唔抵買一定係 stage，完全係垃圾
台灣潮牌中反而我幾鍾意 outerspace
脷伸:outerspace 同 SR 都擁有超過十件

stage依家同以前d style差勁遠 依家完成行晒韓風咁
我覺得SR就一dd款 不過可能個人唔係特別鐘意公仔唔會好鐘意佢D衫
反而有D簡簡單單我又覺得幾靚 不過價錢就真係唔太買得落手
outerspace好耐以前都有睇過 好記得有件go fuck boys 彩虹色好靚
近幾年已經無留意呢個牌子 其實依家係咪都仲健在

不過其實講真 如果唔係有留意開d藝人/娛樂圈 真係無乜人會識呢d潮牌 所以無論邊間都好 95%客係fans都好正常既

個人覺得質地好，不過係厚佐啲 夏天著熱死

Agger

匯率差太多
台灣同日本買抵好多
台灣仲要有outlet

質地真係幾靚，起碼我濕疹著落都無出事無痕先，不過設計就真係no comment

明星效應依點咁講又唔公平嘅
好多產品都係靠明星宣傳唔止佢一個
唔講價錢同設計
真心覺得SR質料唔差 洗極領都未變形
起碼襟著過Bxpe先 5舊水著幾次已經起毛粒

脷伸：皮膚容易敏感

Outlet

之前有人話去鳥巢嘅
機會黎啦！

強國我先唔去

日日都要聽一次轉眼

如果有一大pat熨畫（係咪咁叫？啲公仔好襟，洗極都唔甩）果啲特別熱
屋企有件黑色，上面個熨畫係條頸巾
但啲cut同質地真係好好

因為個print佔左件衫大部分面積

但真係好撚貴

之前唔知SR幾多周年有一件黑底金字嘅
連背脊都有大熨金字
成日著到背脊濕晒

但佢又襟著過人呢
一係去開台灣先買，平香港好多

係咪5週年個件
我都有 記得個陣有優惠好平買返黎

9周年都平 不過最後無買
有無覺得明明都係黑標同1個碼
有啲好摸啲 有啲大件啲/細件啲

CNN出左報導講佢地香港開十場，仲有成員互相介紹，用英文睇真係幾特別

係呀
好似二百幾一件
我仲同女朋友去朗豪坊分店排
點知都唔多人
好抵

又唔係好覺
可能我生得矮，著咩都一樣

得閒睇下先

為什麼奶昔不甜

我係沙田SR買，聽講一朝早有人排隊，但我下晏去已經無，輕鬆買到

為什麼風景不美

無人有無人好

又講番去台灣
啲服務又好，啲野又平啲，我本身唔係佢地fans但慢慢都欣賞佢啲嘅野

我記得個件係買野加$99換架

我買左本幾十蚊既記事簿，再加99蚊換，抵到爛

Happy birthday
演唱會有無唱過

算唔算係肥仔嘅SOLO歌

其實少年他的奇幻漂流係講咩？

超人打怪獸

依家又整多左live版
好睇過超人版

live版好睇好多

想睇多啲全景

依家先知

佢地啲歌又講batman又講超人

Agger 個浪真係好正

發覺佢地呢幾年成日整LIVE 版MV

佢地之前無出碟d mv都可以keep住出

不過唔明竟然用得live 片, 點解條feed 都要用返CD 版...(好似倔強用返live 版咪幾好)
當然制作野我識條春咩, 交返俾必應創造

batman 首黑暗騎士係林俊傑架

鳥巢倔強真係J 死人

完全係邪教異端片一段

唔係去左食掛

仲有11個月

上年10月去台北個時都有去食
BTW,好想要個樽

個樽裝埋d野飲望落好似平時SR cafe fb既宣傳照咁

聽晚金曲獎

集氣

最佳作詞
上次食蕉 今次會有咩新花樣呢

今次好似好多強敵

最佳樂團可能都難保

唔好亂講野

有無直播

應該食蛋

今日好夜放工
無喇

好食 有奶茶味
但好撚甜

野飲冇咩特別 我只想要個樽
成40蚊港幣

無人睇金曲獎？

睇緊 去左隔離金曲獎post

費事騎劫左金曲獎個post

但呢邊無人討論

都未有五月天

唔知點解個台+表演有種支那feel

今晚已經少左個浮雲

Lm

睇到眼花

緊張

浮雲愈飄愈遠

GLAY

老大

老大 & glay

老大好有型

陳信宏一出全場尖叫

陳信宏

影老大

個欣慰笑容

有生之年見到 好撚感動

今晚無憾了

忍唔住係屋企鳩叫

隔離post又係咁屌賽果

由得佢地啦

憑乜？

終於等到

想喊
終於得左喇！！

恭喜你呀

好溫柔

團員們好激動

兄弟先會有的感動

頭先盧凱彤果part masa bb都好激動

屌你咩尖叫都唔俾

因為多元成家是他們最支持的

其實心裡很激動

要低調

但內心很爽

老闆叫大家唔好尖叫 咁唯有大叫

攞到啦
實至名歸

最佳樂團

你都拎左最想拎果個啦

唔緊要！最重要係作詞獎

顏色團迷又黎料啦

繼續集氣

每次有五月天既post佢地都要入去踩
欣賞草東，但佢地係班fans都有呢個傾向，成日形住五月天要搶佢地d獎

又話五迷一定要五子拎哂所有獎，唔係就屌鬼既？做乜呢到既手足無人屌過

屌你老母啦，一日到黑係到打稻草人都on99

十

連登仔唔想五月天拎獎 先多左一班臨時草東fans

第一個post討論tonick同19係咪mk band果part完全打晒臉

me偽五迷淨係聽四寶架咋
你地打生打死唔好預me

因間又cap你圖話你真五迷又笑人惡撚哂牙

唔睇都唔知咁多fans
利申本身唔識草東

利申：睇入圍名單先識

老老豆豆。佢地雖然喺台灣好紅但香港有幾多人識
為左鬧而鬧。有得佢地啦

聽過一兩隻歌，有潛力既，希望佢地接到五同蘇班

有表演返過黎呢邊睇

已經估到個邊會狂踩

d音響掂完陶喆之後都壞埋

好耐冇見過masa bb著褲

太空人都有黎

如果唱成名在望會好正好high，但實走音

唱一首歌咋

唱多半首都俾人屌返落台啦

好無奈但好好笑
用邊支死邊支

慢慢憎囉獎已袋

不過信仔快d抖下啦

句曼陀羅花

不過我鍾意

今次狀態同咪一齊出事
無眼睇

鬧飽佢，五月天同五迷們已經滿足

林宥嘉洗板洗到咁大家都接受
五迷就見一個屌一個

無錯

你把聲好似好攰 休息下

可唔可以開少幾場演唱會

我都唔撚明憎乜春 蘇五我都有歌鍾意，分乜春

方大同例外，好唔鍾意佢個路線

屌你老母真係方大同

佢地d反應咪又係一撚樣

我就快分唔到方生係香港人定台灣人

香港人跟紅頂白姐，拎獎個個永遠都仆街

就算無巡演都好多野搞 無得休息

照顧下個黑眼圈
就黎嚇死人

方大同都鬧，班yoga fans先係on9果個

最後十頁既變化真係幾好笑
利申我唔會踩任何歌手

我屌鳩方大同都係私怨，但音樂上佢係好波

隔離完全係失去理智

Yoga fans好惡

其實唔鐘意果個歌手可以唔去聽佢d歌，但係鬧係有撚用

林宥嘉同大同果堆都戰得好難睇

去咗睇蔡健雅冇睇直播 五月天係咪攞哂所有奬 ？

係呀迫害晒全場歌手

屌哂鬼啦

yoga 個堆fans自己打J

屌 五月天又霸獎

不過yoga又係抵拎一次既 大小說家 感官世界 同今日營業中都抵手戈

陰鳩公玻璃心又碎

自傳

屌你老尾又逼害人

返緊工無得睇 有無人話我知五月天攞左邊幾個奬

更多金獎遺珠都抵拎 唔洗咁惡

其實係咪com好左有咩公開發言都係masa講

作詞人 國語專輯

始終都係第二人生個年最感動，食香蕉 今年最佳作詞彌補當年遺憾

女歌手都拎埋 而家隔離post屌晒鬼 (好似係)

贏左娃娃 艾宜良

最仆街係唱國語但係拎埋原住民語專輯

無入圍都拎獎 唔應該

今次大贏家應該係yoga

人地拎左唔緊要呀
係阿頒獎人講啲嘢好誤導以為老闆又拎獎嗰下先嬲

應該會比和音唱 好似演唱會咁

俾士杰唱

Thz

俾士杰石爸又話要退出架啦

其實真心想知啲五迷嬲what 呀

唔好咁啦
俾肥仔信把聲休息下 士杰代班得咖啦

隔離有變咗相信音樂討論區

我夠想知邊到有五迷屌鬼啦

我都以為係

無花生食轉台睇波睇仇思達算了

我仲驚一驚諗住老細又要俾人屌

拎到作詞人已經滿足到爆
無啦啦拎埋個專輯咁都好屌

拎就屌咖啦 不需要理由
班草東fans失縱左 黎左班yoga fans

但預左係咁 五迷叫又話煩
無人叫又話無氣氛

華研先音捧人

華研簽左幾多實力歌手連機會都無俾
居然屌相音唔捧

肥陳拎到獎個刻我已經夠
瑪莎仲興奮過佢

相音係唔撚識捧人

遲來的公義呀

你終於搵到黎呢度啦

其實阿信把聲一收音真係好難聽
係instagram睇返啲現場既片 兩個世界黎

今晚發覺原來身邊有好多低質嘅五迷

瑪莎表情已被cap圖

究竟你係邊個

我作為一個垃圾五迷

哂鳩氣啦你試下有人：

睇林宥嘉淨係識說謊，自然醒
睇韋禮安淨係識慢慢等
睇老蕭淨係識王妃
然後成場淨係打卡坐係到禁電話坐係到成碌葛咁，你地都屌柒佢啦

偏偏得五迷屌人會比人鬧返轉頭，都on撚鳩

唔講啦
我呢個ac好難先有

你D五迷唔洗幫肥仔搵藉口啦

屌 禮安bb

會叫我果個名既得一個人姐

原罪呀

會比機會，但唔識配合同mkt

相音係俾機會大家到新人把聲
俾大家知道佢地存在
而唔係想捧到一個人可以搵錢

我知道啦

佢出到第幾隻碟 我第三隻碟之後唔多見佢

你可以咁諗嘅

4啦
又係返咗大陸參加節目

一間公司唔捧到佢賺錢 咪唱死自己

有冇五迷 好感動

新碟有咩歌推介

迷基手足又然

同埋唔幫班人keep住人氣同埋知名度
亦都令到佢地好心灰
嚴爵都去拍戲啦...唉

啱呀 正路就唔會有人睇架啦 巡迴等腰斬啦 仲去歐美開

鐘意女孩 同一隻鞋

五月天好垃圾，如果出年又係香港開show，我幫大家係980到鬧佢地，唔洗浪費錢出場黎幫手

好過其他公司 見到唔紅就雪
至少佢地仲有錢開飯 仲有歌唱

無一間公司完美
相音算係咁

跟隊

大陸班五迷
屌鳩金曲獎唔畀曬啲獎佢地

咪咁啦

嚴爵捧唔到
每次live俾台灣人屌到Pk

相音已經算適合佢留低
俾佢自己去搞音樂
其他公司應該一早要佢行k歌路線

頑固真係普通

你自己去同班憤青溝通

D蝗不嬲ON9

佢live係好咗
但真心唔得 轉幕後同埋畀佢去拍戲係好嘅
都係個句 唔係逼你要班人幫你搵錢
但簽咗返黎唔女投閒置散

我講咗句話拎到最佳作詞已經係最好
畀人屌到上天

五月天 d live 真係好垃圾 下年大家一齊抵制佢

死返支那唱紅歌啦on9

大陸啲歌迷唔知點形容
瘋狂？執著？忠心？

佢地好容易被洗腦 失去理智

第二十八屆金曲獎在今天落幕，評審團總召黃韻玲談及這次的評審主旨為「承先啟後」，強調世代交替，因為「悶世代到你面前已不能不看見」。評審過程絕對公正，沒有配獎的問題，一定要每一位評審都發言，表達自己的想法過後才進行投票，因此多數獎項在第一輪投票即有結果。

評審票數總共 20 票，黃韻玲說，草東沒有派對在最佳新人獎（19 票）、最佳樂團獎（19 票）以及年度歌曲獎（18 票），皆在第一輪就以壓倒性的票數獲勝。她認為，草東能夠獲勝是因為「打破格局，找到華語音樂新方向」。

全部大炒真係有交接感覺

真心已完滿

一個作詞人>>>>>>>所有野

用少年他又未必合班評審眼

好撚恐怖
唔會有一隊樂團係永遠都拎獎
畀其他人拎獎有咩問題

夠架啦
遲咗大到添啦

拎埋作詞人以後唔參加金曲獎都得啦

我諗佢地都無fans睇得咁重

如果蘇打綠復出個年 撞正五月天最尾嗰隻碟
我諗世界大戰都似

相音無雪櫃已經算好
MP出左兩件老鼠屎都未成團放雪櫃

嚴爵今次拍劇應該可以唱主題曲/配樂
搵返啲人氣
雖然大家去曬睇韓劇
但拍劇比剩係唱歌更易入屋

其他歌手嘅大陸歌迷都會係咁
大陸人太易被洗腦

佢地洗板叫佢地唔好參加

根本係
但我諗今年個作詞5個都緊張

除咗佢地仲有其他嘅
獅子

今年金曲獎前啲訪問都睇得出只求作詞人獎

我想老大可以一個人上台拎獎

係

希望五月天 唔好咁快出最尾果隻碟

好撚恐怖
我都唔敢覆

嚴爵啲歌都高質㗎 唔明點解搞成咁

肯定無咁快我諗起碼3年後啦

作曲好 但live

佢似乎live差 一唱就被屌 （但佢更唔係差到值得咁多人插）
以前睇live 個chat room啲人不停插
應該係無觀眾緣

睇咗佢2次演唱會
第一次爛聽到
第二次好啲但仲係

岩岩見到肥陳gif
佢講咗拿到了3個字
睇得出佢係幾開心

所以我都無玩微博好耐

拎到填詞已足夠

初時以為可以拎埋最佳樂團

聽到肥仔信得獎其餘4個大叔high到

唔知點形容嗰種感覺
好簡潔好溫馨 好似同屋企人啲對話咁

超嗨

兄弟

冠佑怪獸開心到
瑪莎笑到

下場巡演又有排講呢單野

噓！星聞 後台訪問
記者問阿信會唔會仿效盧凱彤公開另一半

就算縮埋呢度講
但講呢d陣間又比人屌嫁啦
總會有人入黎cap張圖就出去世界大戰

不過我諗都唔會既
後青春去到第二人生三年
第二人生黎到自傳都五年
下一張碟起碼都四五年

蘇打綠聽過唔會休團咁耐掛

btw 到底第十張係咪最後一張

好似係

唔出專輯
可以學日本出單曲

我愛誰 已無所謂 沒有誰能將愛情劃界限

我聽果陣就係話第十係最後一張
上網都seaech到

但成日有人話之後佢有澄清翻
但上網又搵唔到

到底邊個真邊個假

有澄清
睇返金曲獎接近大滿貫個年

阿信澄清道：「其實我的偶像披頭士就出了十張專輯，我們已經有八張，先夠十張再說，不過到時候可能還會手癢。」

呢篇?? 上面噓星聞都有問同一樣問題 肥佬都係話出到第十張再算

十張之後俾佢地休息下
咁多年都無乜時間陪屋企人

三四年後都覺得太遲
仔女都大曬

還是要低調

一係公開邊個國家結婚

等左咁多年終於有啦
成名在望好野！

咁講啦，佢出個黑膠set, 個木盒裝到十一隻，依家就已經出左十隻（第二人生兩個版本計兩隻），咁你覺得佢計劃自己出到幾多隻？

出埋最後一隻 都心足了
只求每年有得睇五月天live 一次

不過唔出專輯姐，side project / USB 之類應該都會玩既

好感動啊 最佳作詞 終於

成名在望

好想睇跨年

成名在望
攞到最佳作詞已經足夠 等左咁多年
feel到阿信好想要呢個獎 而家終於完滿
話唔定佢地都未必再參加金曲獎

誰成名在望 誰曾失望？
攞獎呢啲嘢唔係你就係我 總有人會失望 都唔知嘈乜

好感動

10張完

都係時候啦

陪左大家咁多年，佢地要走要陪返身邊既人都無可厚非既

呢個真,係微博見鬧得最多其實係周董啲fans

無話10張完呀

他們過去曾表示只會出10張專輯，阿信也再次回應，點了點頭回答：「是！」

媒體追問那是等於最後一張嗎？阿信僅回答：「再說啦，因為也好幾年後了。」

高汁
不過佢地真係真心恭喜人 佢哋真係覺得入圍已經係一份好大嘅肯定

之後訪問都叫人多D報導草東

會提攜後輩 尊重其他得獎人
愛5子嘅原因唔一定係鍾意佢地嘅音樂
好欣賞佢地敬業樂業嘅態度

呢段報導勁好笑
瑪莎同冠佑個樣開心到好似自己攞獎咁 真係好似爸爸望住仔女成材既感動樣

一班大陸五迷係度屌草東
痴撚線明明犀利趴個陣五月天一早就邀請佢地去
都唔明屌乜鳩
好啦肥陳出黎講完班友先收皮

頭先早霸王播G足
好耐冇聽過原版

點解你返工咁爽

塞一邊聽咋

羨慕
無帶呢款耳機做唔到

你唔洗返工咩柏巴

去咗旅行
可以喺隔離旅遊台見到我

屌！有錢到

窮遊

好想睇演唱會呀屌

睇邊個演唱會？

佢地今年12月係上海開好似係

大陸睇 狗都唔去啦

好正

無假無得去

其實唔明鬧草東個班同媒體咩事
問心，我鐘意自傳多過第二人生
但自傳一出，已經覺得唔係拎獎嘅專輯
因為呢張係要同五月天經歷過，會好有共鳴，但路人會難投入嘅專輯
所以公佈入圍名單個陣，反而驚訝有咁多入圍
樂團拎唔到，有失望，因為我以為呢張冇咩機拎到專輯
最後拎到專輯喎，明明係大獎嚟架，證明評審認同呢隻專輯喎 (我一向覺得拎專輯難過樂團獎)
但點解有班人同媒體淨係放大拎唔到樂團獎呢?點解係都要做到草東VS五月天呢?
入圍嘅唔只佢地架喎
最激氣係見到香港01話專輯獎係安慰獎，又話阿信黑面，拎專輯獎唔講畀瑪莎講，我心諗

sorry for 199，但見到香港啲媒體報導就
台灣個邊冇咩野，唔會咁樣造佢地五個囉

評審講到明世代交替
以佢地今時今日地位 拎少啲獎唔會有影響 我地個心無變就得啦！
台灣嗰邊焦點放左去強國攻擊草東，似乎唔想令大會再比人鬧淡化件事
香港媒體正係識喺forum搵料做文章
有noise先有標題。咪笑下佢地無知囉 唔好勞氣

有樣嘢又真係諗唔明
點解可以同時報名最佳新人獎同最佳樂團等等奬項？
係我依啲凡人邏輯有問題？

屌 想去台灣睇

大陸個邊先癲呀屌

大陸班五迷問黃韻玲點撚解要講世代交替
唔明點解最佳樂團會係草東拎
仲問點解入圍8+1最後得兩項獎

痴撚線不嬲公開發言都係masa bb出手架啦

我瑪莎bb專業發言人黎架屌
唔撚做功課架啲垃圾

唉走去睇班蝗講乜咪盞爆血管

無呀
我屌咗幾條友再block柒埋佢地
最撚憎一邊話係唔係針對草東覺得佢唔應該拎獎
轉頭又話點解要畀個獎人
成班都無腦

其實兩個獎又無抵觸既，
就算係新人，但表現比各前輩優秀，
都有資格以新人身份攞年度最佳

坦白講，成個領獎典禮最期待係最佳作詞，而最佳樂團係入圍果陣已經覺得係五月天同草東鬥，係諗唔到會拎到最佳國語專輯

專輯難拎好多
同埋無認真睇過專輯係唔會出到呢個獎畀佢地

如果果日所有獎都比佢地，以果日個班五迷的反應，所有討論都會園繞班五迷

搭單一問，真係第十張完？

大陸個邊都費事睇

應該都係架喇
阿信都講過幾次
不過我覺得佢地留左條後路嘅
你睇下自傳宣傳個陣
除左話倒數第二張實體專輯
仲有另一句架

如果真係第十張之後唔出都ok啦 反正佢地會唱到老....掛

BTW, 你地有冇入左啲TG group係講5位老闆架?

無

次次都佢地拎實畀人屌爆

一邊係度話學五月天嘅大氣
但係佢地嘅事上面好小器
心諗

應該係，但我估會開始另一個主題？

香港媒體真係on9，夠膽抹黑五月天話佢地黑面，又唔見佢地寫五月天全體起身恭賀草東？
係台灣，根本無媒體敢咁樣抹黑五月天，除左因為已經上左神枱，仲會得罪好多人

未睇過户外表示想去深圳睇下

兩個獎無抵觸嫁
你新人都可以做全年最優勢既歌手/團

肥陳嘅背後勢力

去過高雄
深圳就咪啦班人好撚癲
企曬上凳度

都唔知年尾返唔返高雄
好想睇户外

應該會嘅

高雄兩間stayreal都無乜人 但褲類比較少呢 買唔落

睇強國隨時搵命搏
你唔企櫈隔離左右喺晒上邊1個唔覺意躂落黎自己到點算
肥仔話會「唱回北部」
就等佢地返台灣啦

非演唱會期間應該少人啲

有啲文章用草東得3獎五子得2獎去做比較
知道唔應該咁小器去計較媒體點寫
但五子點拎新人獎喎
單憑數字做比較為佢地覺得唔抵 曲線扁低左五子

金曲獎另一個焦點，就落在8項提名的五月天，最後只是得到「最佳國語專輯」和由主音阿信拿走「最佳作詞人」兩個安慰獎。一班歌迷大表失望，連阿信在台上都難掩失望。

生果報啲娛記係咪詞窮？「安慰獎」原來係咁樣用
咁得罪講句套用返喺香港：林生黃生年年都喺到爭「安慰獎」？出碟嘅歌手們做得咁辛苦都只係為左「安慰獎」？

睇岩先買啦，唔好為買而買

究竟幾時開始專輯變左安慰獎，樂團變左大獎
真係吹到啤一聲囉
呢個係台蘋定港蘋黎架?

港蘋呀 尋日新聞
唔知佢地心目中有咩係大獎

都估到係港蘋
台灣啲媒體唔會咁樣報
同學，睇完娛啲片啦，會開心好多架
完娛班記者係後台送蕉型大公仔畀佢地
主唱仲扮嬲，好搞笑

睇慶功後台訪問就知五個大叔根本無嬲仲好開心
拎到作詞仲要拎埋專輯
反而想知邊part 肥仔信黑面

佢個樣唔笑認真樣咪畀人話嬲囉戇鳩

個戇鳩唔係話你呀巴打
發現hk01寫佢地又係唔做功課寫

話時話，主唱最近唔笑個陣係有啲似唔開心、面黑黑咁架
早排唔記得邊個頒獎禮佢發呆咁樣，都見到有五迷話佢仲咩好似唔開心
其實有時我覺得佢可能係攰，又或者根本冇野，只係放空緊
但係啲會畀人造新聞嘅時間，就會畀媒體放大左嚟講
答返同學個問題
01好似係話佢表演個陣黑面，拎專輯獎時主辦畀咪佢，佢就傳左畀瑪莎，暗示佢唔開心咁樣

講真都咁多年啦佢
放空下都可以掛
周董首歌真係講得好岩

媒體係咪想佢24小時全天候台前台後都咁hyper先至唔係黑面
主唱叫大人但都係人黎
過佢地咁嘅生活都仲可以咁已經好唔簡單

我都係完娛粉
完娛對五子最好 果然係好朋友

最鍾意睇五子上完娛

瑪莎番說話 facebook新post嗰篇
不愧係莎莎

肯定會有新開始
唔會完既

完娛碌蕉

可能轉型做偶像團體/跳舞組合

小護士呀～～

唱跳

仲要佢而家係美國都仲要解釋

HoSee

唔好玩啦
佢地跳舞呢... 作為五迷嘅我都覺得好趕客
間唔中一次小護士笑下咪算囉

飛左去美國呀?!
長期嘅空中飛人嚟

其實主唱琴晚個post都係幫金曲獎件事降溫
佢地見到有部分五迷咁樣，一定好唔開心喇

無記錯瑪莎飛咗過去唔知係咪旅行定tour
佢同瑪莎都係
但認真講台灣個邊好啲
係大陸個邊癲
仲係執著認為世代交替呢個字
同埋最佳樂團點解係草東拎
係咪有政治因素

其實都係講笑啫
唔使諗咁多嘅

次次d訪問最好笑一定完娛

但有時都玩得有少少over架...
可能太熟卦

要睇黑面一定要睇hito
未拎獎前後台採訪黑到呢

五個大叔肯玩姐係唔過火同好撚fd

佢地去咗接受billboard訪問

五月天一見完娛都即刻笑哂

得三隻去
主唱 莎 老大

仲成日扮晒冷淡然後玩到癲

我又諗起棒仙 同彈額頭

睇黎返北部都唔係小巨蛋唱, 咁都幾好可以jump!

另外兩個陪仔女啦應該

可能太眼瞓je

最好唱户外

有無消息幾時有歐洲站

有冇人記得五月天去過一個綜藝節目係玩killer 我仲記得好似係怪獸同石頭做killer
但我宜家搵唔翻
有冇人記得係咩綜藝

北部有咩戶外場呀?
台北好似得南港
桃園個邊唔知有冇呢?
好想去台灣睇戶外場
公司啲視覺效果大場會正好多

有無人好鐘意呢個組合（阿信詞+石頭曲）？如煙 一千個世紀 晚安地球人 轉眼

有人話會係桃園高鐵站附近 (好似有個棒球場)

但啲人話1落雨變泥沼

冬天都落雨打柒小英
雖則我真係試過1月基隆落狗屎

台灣雨水特別多
尤其事北部
幾月都會遇到狗屎

上年12月排re live都有落過雨

有得去re live又唔怕狗屎呀

深圳九月開公司喎
諗緊去唔去 (未去過大陸場，唔識買飛 )
定繼續等台灣總公司消息好

深圳個場好唔方便
即日返香港真係好夜先到
同埋氣氛真係差
上年唔係同人掉咗上山頂
我諗我真係比保安迫坐低
要買飛係買牛嫁啦
我寧願等多三個月等跨年

強國唔敢去

五月天演唱會點解會氣氛差架...
我都想去台灣跨年呀

深夜放毒 仲唔比我食到你

我都想睇跨年

就黎到我去

好想食埋朱古力果個 好似好吸引

三文魚蛋沙律果個都好正

啱啱開始聽
擁抱 如煙愈聽愈有味道

下次去食先

幾時到我食

原來個post一直有人
加入返討論先

同事～

真 雙失啊而家
五位老闆幾時請我

同事留名

其實香港開SRC分分鐘仲賺錢過SR
偏偏開深圳

香港租貴
賣衫嗰三間都令人好擔心 開食肆成本更高

呢樣真...
食肆除左租金，人手仲要好多...
雖然我都好想香港有SRC

香港開SRC我唔介意去幫手 工時長人工低我都肯

果然是神經病
（唔洗返工我都可以）

五迷去做SRC義工

有無人去左鳥巢睇？

應該無啦😂

大陸場

十二月尾去台灣

桃園棒球場感覺會好近舞台

有無人可以買到飛

仲推喎

華航套票抵唔抵

Yeah! 同事出差啦～

華航應該易買啲

去

3000蚊到 好似算抵

好耐冇見 大家最近好嗎

老姆去唔去年尾

未有咁既計劃
球場細

見到呢個po上番水就好興奮

好細咩 ？

當 我和世界不一樣

求詳細

應該25000人左右

好想公幹去分公司

係跨年場！急不及待想看看了

好似25000都無... 台灣報紙講十場24萬人
睇職棒個網寫容納2萬人
即係做演唱會可以裝多少少人？

出左價喇？
今年高雄專案2日1夜都要$3600@

差唔多

其實依家反而覺得唔好太大 講真去到鳥巢果d場真係拎望遠鏡都搞唔掂
雖然有得入場聽都已經好滿足

又高雄 媽的

睇完第二晚可以再去場外聽多次... 神經病

冷靜啲～ 我講岩岩3月公司開波嗰陣嘅價

終於結束的起點會否出現首唱？

聽日開始賣海外套票 希望買到

可能

終於我們告別

有冇人去 ？

今朝打左去留資料
據上年經驗。應該要5K一個人

你打邊間旅行社？
上年復刻around 4K

打左康泰

4K係咪平日？上年望跨年場

見西敏嗰邊好多like 佢地做開華航精緻旅遊會唔會易啲拎到？

5K不如一槍打死我

我都係呢間

應該唔會咁貴掛

依個係上年復刻cap低
最貴係機票 要加錢轉好少少嘅時間

晚機要加成千

3000

所以3000蚊係包演唱會飛同酒店，未加機票錢？

個價錢係每人包來回機票+1晚住宿+部分酒店有早餐+演唱會門票
未連稅（$465）。22-25/12、29-30/12出發要一人+$500

我訂左31/12睇搖滾區！唔知有無位

提提大家如果未買過套票
留意返套票包嗰晚酒店要同睇演唱會嗰日係同一日

以前買套票有野送今次乜都無變相貴左

你自己一個去?

唔係呀 仲有朋友一齊去

冇fd 一齊去 仲諗緊去唔去好 定等到五月

唔怕 在場有咁多同事陪你

個個都搶跨年

同事們早
跨年西時間回程要成5K

你咩時間去回 ？

呢個係看台區價錢, 果排聖誕機位要加SUB CHARGE

on9

你呢場唔係30號黎架咩

酒店揀30-31姐
飛跨年仲貴添

吓 佢話睇31果場一定要住 31-1號wo

華航果度俾撳到唔一樣
當然唔知佢俾唔俾咁出

其實去邊禁 唔想問agent

西敏無回覆

不過最尾都係agent 覆, 但早D 知價錢咁解

Same

原來要等人覆咁麻煩

係呀

柏柏諗住買咩款

岩岩confirm買到尾場

我要31 搖滾/看台都無晒
依家confirm左30搖滾

31好似每間旅行社得好少位

30號我自己覺得好唔抵 又唔係特別日子 但啲機票又貴好多

你地已經收到email confirm?

收到

有冇link買到

還好啦 可以慳到啲啲大假
同埋10月1號再全力搶跨年!

巴打邊度買

條友話confirm到有套票，但到而家都未收到email

西敏

你有冇打去問

巴打係西敏買到三十一號？

問左喇佢話出緊email

買唔到31

係咪要打過去訂 定上網訂 一個人去係咪要加錢

你打去旅行社 佢哋有agent 幫你搞

一個人去唔洗加錢

尾場 幾錢一人

三千五左右

大家唔好買看台，基本上坐足全場，勁無瘾

自己企囉 使乜理其他人

一人價睇單人房再加稅就得

Ching幾號出發？會唔會搶31？#ghost

好想有生之年睇一次Re:live
每場都唔同rundown
上年miss左而家痛不欲生

唔搶啦

好彩有去

已入手5號 全包差唔多4k

晏就去買尾場已經無晒 更唔好講跨年

5點幾去買 由尾場開始數起 到5號先有位

咁晏先買梗係乜都冇

但都要4K？

Hongthai 條友話 一開鋪5mins已經清晒跨年 我考慮緊果時其實仲有尾場，到真係準備比錢果時就無了，過程都無半個鐘

本身3k5到啦 ，加埋機場稅先4k

我早一日訂其實啲旅行社全部半偷跑
都訂唔到跨年
佢地話酒店有房就有票
華航匰咁細 咁多地一齊賣唔會多位

買到就算la

放棄左

放棄華航套票定係放棄去睇？

10月1號仲有機會

why

快歌企左，比後面叫我坐低

等3月高雄再睇

3月有話開咩

分開入手分分鐘仲貴 窮撚玩唔起

好味😍

去咗台灣😮

喺上海

話說前兩日台灣果杯珍珠奶茶好似好吸引 這些機會

有條友一次過買 四十幾杯
仲話冇問題

嗰個話係fans group正價代買
問題係SRC本身唔規限客人買啦

內地又唔出
唔係我咪可以去買🤦🏻‍♀️

咁誇張
SRC應該要設限制啦其實

我估因為佢冇預D人一次買咁多

上次高雄演唱會外邊SRC COUNTER又係咁
有限定飲品連樽同袋一齊賣
見啲人一手有十幾個。搞到4日演唱會但第一日已經無晒

咁四十幾杯係真係太誇張既
就算佢幫人代購 都好難四十幾個人一次過交收掛
一個人點飲
雖然應該好多人淨係為左個杯

以家華航5號 仲有冇

你自己打去問啦

遲左日買唔到24號買左26號搖滾區

大家睇得開心d

如果26飛唔洗比$500

印象中第二日仲有 同限賣
但晏晝就賣曬
之後放左鋪頭賣
但好似已經冇咩人買

聽講係廿杯飲 廿五淨杯 或者調翻轉
用蝦皮交收
本身想撈油水點知比人鬧就扮大愛
佢都唔係第一次

但聽講其實個杯好似之前賣過

睇睇下音樂台先見到呢個post仲有人留言
聽日又搶飛

聽日搶飛

大家諗住買邊場?

跨年

嘿～我要走了

較定鬧鐘搶跨年

玉山卡友 禁到入31搖滾區 load緊比錢個到就彈番出主頁 再入就冇晒

八分鐘後開波

有冇人搶到
個藍圈轉轉吓就話賣哂

本來都係話無晒 睇埋訂單查詢都話無
隔左2分鐘再睇訂單查詢竟然有

搶到跨年

黃牛跨年 800台幣變2300港紙

痴晒線

加埋機票酒店已經五千

有冇人有跨年放啊

想要跨年兩張呀 機票都買左

咁都有得求飛

睇29~31

笑死

15日前

啱啱同老婆分左手 有冇人可以賣張飛比我同老婆睇

15日前啊。。。。唔係12/15前
你明嗎

btw，買多左張31號3880 有無人接手

唉。。。

Yes

Opps. Only one 😞?

搶咗4張1月6
依家搵緊有無五迷肯換兩張尾場

巴打會唔會放？

頭一輪都搶唔到
去到三點幾 終於成功搶到一張 12月29

咩係蝦皮

same here
29 30 31試哂都係咁棄已放

好懷念

氹返老婆未呀

Ching買到飛？

有冇飛放

老婆：嘿！我要走了！

昨天的對白 已不再重要

已經不需要 一些挽留字句?

收拾我的行李 去找尋新的自己

相信到時會聽到好多廣東話

老婆：I love you無望 你甘是這款人

星期四賣1/1 package
仲想去嘅同事留意返

想放飛，1月1 兩連 有無人要

搖滾區
仲有張12/31放
tg:moviemonster

睇完大馬啲片 主唱大人把聲

幫人禁緊jay chow飛見到個專post好撚懷念入黎推下
但果邊仲未形成唔睇都唔買牛文化

維基話1月尾澳門開

係咪第一次？

終於結束的起點應該會係桃園首唱

\

澳門分公司資料

無人care澳門場？

完全入唔到個網 出番去主頁連活動資料都冇五月天

有人買到嗎?

入都未入到過

要link 先有五月天

係咪金光無改到條link

好耐無入黎～ 澳門場唔得閒去呀 不過都多手撳過入都入唔到！

今晚首唱終於結束的起點！

有歌list未？睇26號個場

聖誕快樂呀各位巴絲 祝各位年年搶到飛

發覺mk三寶之首入左新rubdown

有冇人睇29號

有阿

一個人去睇29同31

31買街價 好鬼貴

我睇30+31

我睇1月6

睇31

今晚好正 落住雨加左兩次班
仲有特制雨褸派

好想再睇

果然台場係high啲
Between阿信未爛聲 希望之後幾場都okay

睇完搞到香港睇好似冇咩feel 咁

左右兩邊d女仔都好癲
一到離開地球表面就開始入mode

今晚都有派。無落雨可以帶返去做紀念口口口

黃帝

2017最後一日 最後一次番工

羨慕跨年場的同事

live一黎就呢首

看台位 不過都好正 有新mv睇
播完又走番出黎

播完mv有出番嚟

人生第一次黎台灣過日子就搶到搖滾區仲要跨年
係香港我都未試過坐地面

有阿 好似志明與春嬌

今晚jj做嘉賓

跨年坐東下看台位 比想像中好 唔死魚得晒
快歌全部起身 慢歌就坐住一齊搖一齊唱
之前話看台嘈得好利害

30號喺A8 華航package 好近延伸舞台！
見到5隻本人好大隻人呀

快慢歌都企既表示

跨年西上 800個view都幾好 隔離五十歲伯伯都好high